(集思廣益) 屌完條女點叫佢走

如題，上tinder約上左我屋企，屌完依家想自己訓，點叫佢走

屋企人就返嚟

找錢

我女朋友岩岩去左飲野 一陣可能會返黎 不如送你搭車

要英文，條女係鬼妹，住唔同town，搭火車過黎

你走啦 我唔想搞大佢

Marry me

the door is that way

咁你都幾仆街喎，唔同town都過黎俾你扑，扑完訓陣都唔得
慘過做雞

以前都成日有呢種情況
可以傾傾下計開口問：陣間你點返屋企？
或者直接話：我陣間送你落去搭車？
或者講：唉聽日6點要起身，屋企人話要拜山
正常都趕到佢走

騙子